［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #249

SKT VS AFs Highlight

1001 唔開POST

其實泰仔今場都好落力 可惜 佢係真心廢

要泰仔唔要kiin 笑死人咩

lm

pawn子

肥到

一出牙PawN就輸

mata

我覺得Pirean 隻球女打唔出咩優勢
對比faker隻球女真係差幾班

SKT又輸

Pirean廢撚到

睇黎pirean都係同上季blossom一樣
其他隊一習慣左就打回原形
btw blank又開始新隊友有心結

同新隊友*

睇到真係好撚嬲

Blank 同 Thai 仔兩個真係好廢...Blank 差唔多打咗三年都係屎咁樣

冇季後賽打

泰仔廢都情有可原 始終係新仔
skt一路都搵緊上路

但係blank你話唔係放水真係搵撚信
一時就場場都領先一步好似開左全地圖咁
一時就永遠慢幾拍係咁送頭
睇撚到火都黎

還我bengi

廢就廢 都冇勁過